岩岩散左，想搵人傾下計

岩岩散左，好down 唔開心，我知好多人散唔係得我一個唔開心，有冇人可以做下我樹洞傾下計，我沒咩朋友同我傾到依樣野，散一散心

巴打 我聽你講

講啦講啦

同之前既我差唔多 未必真係完 果時真係忙到只可以理工作已經好攰 又feel唔到support 又比唔到任何野人 寧願自己一個都唔想繼續做自私人

其實由佢話忙
忙到唔理你個刻已經想分
只係未知點開口

佢淡佐 對你冇新鮮感 你亦俾唔到佢

完

分手最慘就係每缝假日一個人唔知做咩好

帽了

你做下其他野分散下注意力?我嘅話會睇劇睇書睇YouTube,聽歌唱歌咁

佢處理唔住自己手頭上既野 已經覺得好煩好攰
而又覺得同你一齊 舒緩唔到不突止 仲更加覺得要花心神

講分手呢d積積埋埋的
比佢搞掂下佢d野先啦

可能有時佢想自己抖下先係最好既休息 而唔係你做d咩氹佢吧

多謝你，我會努力試下，只係個幾個禮拜我都試過，都日日諗起，我而家試下做多啲運動

同同事撘上咗
肯撚定

每次失戀我都睇書
書先可以真正開解自己

完全明 啱啱分手果陣完全無約過朋友出黎
自己一個喊完又喊 喊完又喊
到而家3個月仲係反反覆覆
係度講下啦 講出黎會舒服啲

書真係幾好 我都係靠睇書

可能份工俾佢嘅壓力真係好大
其實你問佢一聲 今日返工係咪好攰呀
如果真係唔想做就辭職啦？

佢已經覺得好夠

我都有睇下書，只係唔開心就集中唔到睇落去

唔關事架小朋友，佢係愛你既，你同佢講句關心既說話佢已經好知足，佢係對你變左既，你做任何野都激唔起佢心裡面個份心動，仲細咪當攞下經驗囉，責任唔係全部係你身上，佢見到你唔夠關心你，正常都會話你兩句，佢連提都唔提，表示佢已經好早就想放棄呢段感情

無事既，分多幾次，個人就會長大

我都係，上星期仲要抖唔到氣以為自己就死

我都經歷緊 咩都唔想做
我有個fd分左手四年都未放得低
我見到自己既未來

你咪撚害人啦

人生梗有一兩段感情係傷得深啲既，當你經歷過之後會睇開好多，我自己曾經都試過同一個拍拖4年嘅分手，都係好傷好傷，但過左之後就發現自己睇通好多，係男女感情呢方面，所以每段感情都會令人成長，只係多與少，時間會沖淡好多野，個心好快就會好返，到時你會記得佢，但已經無晒感覺

我就係同左啲巴絲傾完好好多

都散左一個月 幾年感情
中間曾經諗或者呢個就係最後一個
散左之後覺得 既然個個人着眼點都唔係大家
咁有乜意思
Sad左幾日就冇事

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

介唔介意講多少少？你睇通咗啲咩？

我今日都正式完咗啦

個次分手，個段傷心既日子，有日日落夜場飲酒識唔周既女仔，又玩過一夜又剩，去麻醉自己，亦試過好賤咁同身邊一個識左好耐既一個朋友拍拖，當人係水泡，明明自己根本就唔係鐘意佢，唔夠一個月就同人覺得自己未適合咁快再拍拖呢啲理由去分手，傷害左個女仔，後尾過左段時間，個人冷靜左就發現，原來我咁傷心，係因為唔習慣，同個女仔拍拖4年，原本一直屬於你既野，突然間因爲一句分手就乜都無晒，佢唔再係你，你地再唔會有任何交集，你發現自己本來每日會做既野，倒如朝早起身會搵搵佢，返工食飯時間又會同佢講兩句，收工就可能講十零分鐘電話，突然間全部都唔洗再做，咁當你每到某啲時間點你就會特別諗起佢，但時間一過，你就會慢慢淡忘呢啲習慣，對佢既感覺就會轉淡，慢慢你就會變左習慣無佢係係身邊，我覺得人係25歲前會將拍拖睇到好似好激清，成日都話要浪漫，驚喜，成日都話要有感覺，但當你人大左，你會覺得其實平平淡淡咁拖，覺得對方適合自己，同對方係一齊既時候感覺係舒服就可以

你要洗自己腦，同自己講，每個人都有選擇既權利，你同佢拍拖，你係都係試緊佢姐，睇下佢適唔適合你，佢都一樣你簡試緊你適唔適合，大家都啱咪無事無幹囉，佢簡唔啱你咪放手囉，唔好投入太多，到你地真係有共識，原來好鳩適合行到尾既，你再推副身家落去都未遲啦，鋪鋪你都話曬冷，神仙都幫你唔到呀手足！

純粹個人觀點，唔撚係肯定啱架，啱睇你就睇啦！

係好長氣，對唔住，浪費左你時間

好多謝你分享咁多，我就係太信一個人所以太早all in，以為咁樣可以令佢愛我多啲，但最後佢選擇呃我傷害我，分咗手成個月先開始習慣冇咗佢，但有時仲會諗佢會唔會有一日搵返我，好唔好俾多次機會佢

咁要睇你地當初因咩理由分開，，如果係出現第三者，就唔好啦，因為你唔會忘記呢件事，但如果當初係因為大家唔成熟，而分開既，就可以試下再試多次，（我就係一個人版，而家個老婆係我初戀，拍拖一年就因為自己小朋友貪玩成日都唔理佢，唔識照顧人感受而分開，分開7年後，大家重遇返，發覺大家無論性格，相處都好適合，可能真係呢7年成長左，一齊返都唔夠半年我就求婚，而家婚後都過左有6年，大家都仲相處得好好，當然實有啲時候係會嘈交，但都好快就傾掂啲賠償問題。）

我男朋友呢半個月係直頭唔理我，我打電話俾佢唔聽，send message同佢講我嘅感受佢都唔理我，我唔知係咪其實已經分左手

分手係因為佢同ex糾纏不清，仲為咗ex講大話呃我傷害我，完全唔重視我感受，事後又唔肯溝通唔去補救，佢處事真係好唔成熟，仲要唔專一唔誠實，但有時都會諗如果將來佢搵返我，係咪好馬不吃回頭草呢？

咁就唔好啦，兩個人中間有唔信任，你就算同佢一齊返都係會成日懷疑佢有無呃你，不如搵嗰個啦出面個世界好大既，大把女等緊你

你講得啱，依家諗返起件事都仲係好心痛，都好難再好似以前咁信佢，又唔知佢可唔可以決心同ex斬纜，真係承受唔到第二次被背叛

有咩書可以睇

你去旺角本地書局行個圈
例如田園書局
見到會令你有興趣既書 就係你要搵果本
通常令你有興趣既書都係會比到你啟發
不論種類
唔一定愛情 自救系列

巴打 睇得出你真係好鍾意你女朋友 欣賞你對感情都好認真 亦已經努力去挽留你女朋友 相信你女朋友都睇到嘅
唔知你係想忘記定追返佢呢？無論你點揀都支持你呀！
點都好 呢段感情有冇令你有得着/成長呢？ 希望你可以盡快走出呢種唔開心